Minecraft 24小時休閒純生存伺服器 正版有白名

正版限定 純生存 版本: 1.12.2 有白名單 (會keep update最新版本)

Server Setting :
接近最基本既玩法, PvP disable, 得本牌鎖箱同紅石保護插件, 無指令用
(領地睇情況再決定裝唔裝...)

規則:
輕鬆開心玩. 盡量唔好亂搞人, 唔比玩Lag機野, 多謝合作

主要招募對象:
對Minecraft有愛 , 鐘意休閒, 輕鬆, 平淡生活既玩家

加入方法:
可以係Post度留Game名 或者 入Discord留Game名都得

Discord:

IP: kinglam.mcph.eu

如果有疑問可以係度留言或者去Discord度問都OK

Watermelon5013

ADDED

Lm

PISH

推

上面Discord條link唔記得左set永久
而加用依個

offline map

fazca

sidefatepeople

rymantk

已經有6-7個巴打玩緊了

Yanny_husband 求加

added

長久, 穩定

幫推

[Server 近況]
持續正常運行中, 近排無推POST, 白名單有KEEP住加人,
玩家在線情況, 間唔中有1-3個左右玩家會玩,
破壞同投訴既情況, 一個月先有一單半單, 會玩既玩家都好高質,
出年1月會再開新POST, SETTING唔會變, 都係正版有白名

Ming

加左

zzdev
同埋樓主discord link好似過左期

加左, 歡迎
1樓條discord link唔work, 而加work個條link係7樓

Kaifish_mk3

住遠啲

扎左根好耐 不過算啦，唔俾人拆屋已經要偷笑

Add左

今個月都幾樂觀

加埋我個friend
brian657

加左, 歡迎

LEO319

Added

召喚曲奇餅怪

hi

召喚成功 , 近來忙嗎, 得閒黎坐下

忙到想死 琴日入去見到無人

放假得閒先囉, 我同DOC住左係地底, 好安全,
下次見到你, 帶你落地底慢慢傾

我搵左地方暫住

都係地底安全d, 起馬唔會係地面比creeper炸爆屋

最近依個幾月既玩家近照

重生點

玩家建築

鐵路2.0正如火如荼

我間屋上鏡呀

留名
今晚黎玩

留名
Fung666

想人個Friend一齊玩

想同個FRIEND一齊玩
CHUCKYCHANMANNAM
DEANLEUNG9527

ADD左

UNHAPPY_JACK
近排無聊想玩返

有無打錯名, 岩先睇番, 加唔到

Lm

Nathan8584

有無打錯ID, ADD唔到